想問下，其實今次過左既話外國遊客會唔會受影響

想問下，其實今次過左既話外國遊客或者在港外藉人士會唔會受影響，同外國人傾個陣發覺其實好難單從香港人人權受影響去令人留意，所以想問番。
如果有既話有冇機會用依樣野黎發大件事
我見對外既大家都係支持香港之類既post所以想睇下有冇新方向可以再攪大佢

其實靠外國真係不如靠自己 暫時得台灣發聲

btw我地個名

主要係想不斷槓桿式攪大件事，因為如果開始多外國市民知先有機會令外國政府更大行動，但依家大部分外國人其實都唔知，所以有機既話哪怕係令外國人去幫手簽d人權聯署去增加影響力都好去令各地政府有更大壓力都好，當然講個陣要套用返各個地方既例子去做類比就最好

btw原來係你用左依個名我當初都想改依個

意思係想如果係會既話，咁不如用"由聽日開始外國人黎香港有機會俾人捉番大陸"黎做標題，咁起碼會好多好多有相關野既，例如家人係香港或者會黎工作既會留意，再補條要求當地政府關注既link去攪大件事去

舉個例，日本後生一代好中意黎香港玩，你見唔少日本明星都有，最近日本節目先講完，如果係2ch出到依類post既話我相信係日本迴響會比依家大好多，其他地方都係